====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela mérite mieux que le traitement paresseux , désabusé ou passionnel habituel et la querelle personnelle .
Tokens having emotion: [ désabusé, passionnel, querelle ]
Lemmas having emotion: [ désabusé, passionnel, querelle ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse, amour, colere ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ désabusé, passionnel, querelle ]
Lemmas having emotion: [ désabusé, passionnel, querelle ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse, amour, colere ]
Total emotion lemma counts: 3

